[曱甴出沒] 馬鞍山廣場-中原地產

身為街坊，聽到馬鞍山廣場中原地產出面有AA狗話有曱甴，當堂凳一眾租客/買賣家擔心

莫講話間分店可能有曱甴，一陣搞到你地個單位都有曱甴就唔係幾好

係咪一芳對面嗰間

係

班AA狗開唔到單發窮惡

遲早AA 狗要去做保安

屌你老母aa 狗

有旋轉木馬個個？

美聯都藍到仆街
利申我男朋友係藍做美聯
尋日拎左佢部電話同佢同事鬧架

我係AA好幸運我間舖既同事有一半都係深黃